想識下女仔

係學校完全識唔到女仔，有咩方法可以識到？

利申：唔想再年年平安夜自己過

利申都唔識用，仲想識女仔